九巴個app幾時先可以正常運作？

冇一次顯示到到站時間
啲車又成日憑空消失
呢啲垃圾app有乜用？

個app 用嚟刷廣告費咋嘛條仆

未更新前咪正常囉

成日都非九巴班次時段，抬頭一望就黎左架九巴
垃圾到

唔明點解連登得閒到一路用一路彈3彈4，已遠離垃圾官方